唔可以搞法院原因：因為呢次JR大機勾結 但好多律師法官都撐我地 同我地係維護法治

咁多精力不如搞多d狗屋/合署/優品360
我地係尊重法治 唔需要搞法院
我地搞法院就係自己整死個法治
香港人，反抗！
但唔好搞法院真心

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論